好憎自己的天生身體缺憾

右眼失明 雙眼斜視弱視 深近視

左耳失聰

心臟做過手術 由小一開始跑包尾到中六

聲由十二歲青春期開始好難聽好沙。

想睇2006年篇文

咩2006 ???

樓主你應該怪老豆老母基因唔好，或者懷孕期無注意，總之唔關你事，就認命！
e方面唔好，應該有其他方面嘅優點！

我6個月早產出左世 訓左半年氧氣箱 竟然死不了

我屌

咩呀

don't cry

加油

樓豬加油 一定會有特別突出既野！

Rip

無人係完美嘅，唔好太介懷其他人既眼光，愛你嘅人根本唔會因為你嘅缺陷而唔愛你

樓豬依家仲睇唔睇到野？聽唔聽到野？

樓主住屯門既

左眼睇到不過好深近視弱視
右耳聽到

你點知

Welcome

右眼失明 雙眼斜視弱視

即係右眼失明定斜視弱視

右眼睇野會有好大撻黑色遮住
當佢失明算 根本冇用。

雙眼都有弱視斜視

樓主帶左眼鏡睇野正唔正常
天生眼殘 帶左眼鏡都係廢同人地重近視無帶眼鏡咁

我都有過斜視 做左手術

我同你差唔多
讀書年代被強制坐最前個位 都要用盡力先叫做睇到黑板

幾錢

全完一樣坐最前
考試放大啲卷以為幫我 但比其他同學見到當我異類好傷自尊心
小學果時個miss仲叫隔離個同幫我抄筆記
搞到煩住感覺更差

我仲衰啲盡力都係睇得果3成其他靠估

小六maths老師話 等我幫你啦 你眼唔好

希望係假膠

是真的

唯有希望天生我材必有用囉

真？

冇讀了

真 我病歷寫左

You are not alone

你呢咩事

look 9 有40cm 可以出名了

唔記得了 十幾年係公立醫院做 個陣得幾歲

學掟鏢呢D 輕運動

樓豬平時有咩興趣？

條J又細又短,唔知算唔算

眼殘掟閪咩

可以座關愛坐

天生咩眼球顫抖無得醫 睇野好撚廢
讀到中學發覺再落去都唔係路，
就岀黎做野，自己啲衰野梗係唔同人講，啲老屎忽同事成日恥笑同屌話盲閪，又以為好關心我咁話有錢就去整返對眼啦，屌你老母有得醫神早醫左啦。
因為咁個人好自卑好灰覺得自己好廢無乜前途。
拍過次拖，拍左一排覺得自己好廢就唔揾條女等佢飛我，唔好拖住人矖人時間

有無咩興趣？

我右眼都係弱視 睇野主要用左眼
但係可能由細到大都係咁 我又覺得無咩野

攬下你

攬攬
我知講啲咩希望在明天天生我才必有用之類嘅野真係無用
不過希望你會搵到自己嘅長處/熱誠 堅強咁生活
唔好覺得自己係零

我唔係樓主都覺得好感動

啲同事真係

樓主試下研究宗教吧

加油

我一出世都做過大手術 好彩死唔去

一齊加油

廢話唔多講，樓主加油

我細細個有斜視冇處理好
而家18歲都仲係咁
想做手術呀媽又唔比

你終於過左黎
乜原來你咁慘架？

我中學同學同你一樣，好似又係眼球顫抖+勁深近視，長期坐前排瞓覺但成績還可以，之後做咗激光副眼鏡無咁厚，讀u識咗條女結咗婚生埋女，入咗政府做officer ，不過佢中學時性格好閪 可能上到u 有嘢改變咗佢

收下把口啦你

On9當有趣

鬼唔知我前世做得衰野多咩
今世又天生身體問題 又有精神病

hi 我見呢度有好多以前見過的人名